你哋腦入面諗嘢把聲係唔係自己把聲？

你哋思考同睇文章個時腦入面把聲係咪自己把聲
唔知啲動物諗嘢係唔係都係自己同自己講嘢呢

唔係自己把聲

咁神奇喺咩聲

李燦森把聲嚟

諗嘢重要有自己把聲咪會好慢

仆街 唔通得我諗嘢有聲

我有時都有

思考唔會講野

諗嘢啊

無聲點諗嘢
咁睇文章呢
我真係好似拍戲啲內心讀白咁
自己同自己講嘢

個腦讀緊你d字同埋我依家打緊依d字既時候係有一把中性既聲跟住

有人係無聲

自己想像出黎自己把聲
但唔係自己把聲
諗野把聲型d
真正把聲7 d

你貼錯link

係一把老男人聲
次次開口第一句都係..
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
係! 各位網友!!

睇咗呢個post叫咗佢講幾句
先發現 佢把聲好難聽
點改佢發音

想改把溫柔女聲？

睇完你個post 先發覺把聲可以變男變女

我係 基本上心入面每秒都講緊
做咩都會講

屌啦聲 而家一諗野腦入面就有李燦森把聲

練下改做暗戀對象把聲先
日日j自己個腦

把聲形容唔到